老婆比帽我帶！仲要傳染埋性病比我！

同老婆結婚七年有兩個女
我地一直都好恩愛！
直至四個月前，老婆d fd生日
去左老蘭玩左晚無返屋企
自此就開始有古怪
我同我老婆一個月先做一次愛
自從果晚之後佢好似變左第二個人咁
成日買埋d性感睡衣挑癮我
初初都覺得好撚正
好似搵返剛剛一齊個感覺
一個月後佢忽然間成日借d易就搵交嗌話要出街
又話成日話要離婚
日又哄 夜又哄都無用
好似變左第二個人咁！
我女一個二歲，一個六歲
我爸媽話我老婆成日送完個女返學就唔返屋企
要佢地兩個照顧我細女！
我放完工仲要教個大女做功課
真心好攰，我爸媽開始比說話我聽
因為我老婆開始連家務都唔做
好似想一走了知就算咁！但佢又唔捨得d女
我係老婆fb度係咁搵下有咩蛛絲馬跡
比我發現左有個男人由蘭桂芳果晚起
我老婆每個post佢都like!
仲要有張同佢合照既相！
心情跌到落谷底，晚晚借酒消愁
身體無啦啦出左成身紅疹！屌你老母即刻去睇醫生
醫生叫我驗血，中撚左梅毒，我即刻帶埋兩個女去驗！好彩無事！但醫生話有潛服期！好最等一個月後再去驗！
就係呢條仚家產

你真係攪到我仚家產啦呢獲！
我屌爆你老母！我前世係咪斬撚死晒你全家
咁撚樣害鳩我地！
我個女有d咩事我唔會放過你！

好大隻呀

多圖

有腹肌, 樓主一定唔夠佢揪

你老婆張相呢

真撚假撚啊

借刀？

呢個身形已屈爆一半港男，女人搭糖想爆房一定揀呢種 ...............

貼埋你老婆嚟睇下，同你拆掂佢

post男唔post女會比人誤會係借刀架
樓主快D post埋你老婆啦

你咁on9
抵帶冒

大隻都無用， 咁樣衰

哦~依條友呀 成日見到佢啦

我同我老婆一個月先做一次愛

係咪你餵唔飽老婆

似係地盤佬/跟車

請保持兩米距離

如果係真既 祝對狗男女百年好合 咪撚出黎害人

爆埋老婆 唔好比佢出黎害人

有冇證據先
鋪啲相都好呀

依條友我識 前年佢先至俾人派完

cls咁撚大隻
不過生得樣衰
成幅奸人樣

嘩 輸晒啦你

老實講，已經兩個女又結婚咁耐，唔閪痕點氹到佢訓低

離婚 一聽就知你老婆幾自私中意玩不理後果同無定力

切勿跟車太貼

我都好撚想供埋條八婆張相出泥！
但我仲有對女呀！
我個女以後點見人呀

鋪多啲個男人圖
同埋有冇Facebook啲證據
咁先幫到你

俾Facebook 呀巴打

你點解有呢幅圖

你唔出你老婆啲相都要出佢啲fd啲相，打格又好咩都好，等啲人知班女幾pk，一眾手足可以及早防避，經驗話我知，雞嘅龜密同支那一樣，無一個係無辜嘅。唔係話咩公審班公廁，係我哋男人乜7都唔做所以先有咁多公廁，

家破人亡

會唔會係借刀，唔好跟太貼

LM

推到大隻閪仆街冚家剷

留名食花生 廢事炒車

呢d嘢唔可以忍，唔貼條八婆張相都貼佢d fd出黎

睇完你個鋪 即刻出去做咗幾下掌上壓

你應該po你老婆而唔係po個男人

幾大隻 餵飽飽今次

認真便輸了

咁你之後點？會唔會離婚，有無攤牌

借刀啫借刀啫

個樣

要人撐你要拎多D證據出黎先得架！

lm

小二，花生

梅毒好難攪

大隻閪我屌你老母

咪撚忍
你諗下你老婆趁你返工
帶埋大隻佬上屋企扑野
下下頂到最入
係男人點樣忍？
放條臭西相出黎比所有人認住佢

好大隻，你老婆就爽啦，FB咩名

唉

老婆張相呢

留名唔表態以防炒車

好撚正呀條仔

咁冇眼光呀手足

巴打，我地支持你！

係我唔忍
放條賤婦出黎

我90% 買借刀
乜柒都無得個故仔，咩年代

一直恩愛生埋女都可以咁
呢d女人真係好仆街
男人就話鳩痕喪失理智
女人只要心動就連屋企都唔要

離完拎返2個女，咁都忍？

新account
有FB唔貼淨係貼幅相
借刀味濃

雞！
鴨！
雀仔！

笑死

得張相似借刀wo 樓主

不要跟車太貼

弱智般既連登仔 同 班睇 CCTVB 既 C9 有咩分別 ?

唔擺你老婆個樣都起碼都擺驗性病report加連登名上黎先啦

借刀 加 抹黑港女 , 一個 post 搞掂

梅毒與aids爛化~不會睇見~~ohhhhhh

Lm

好仆街

年中見唔少呢種事 但仍然希望巴打只係講笑唔係真

幾撚型

樓主你有性病，擔心你兩個女咩事，可唔可以解釋下

老婆d fd生日

洗衫嗰時會傳染

老婆啲fd圖

梅毒，衣服一齊洗好似會傳染

條友身高有冇米六😹😹😹

怕炒車，不了

借刀, 真係出事正常人都搵私家偵探查左先, 拎證據離婚, 你家陣爆出黎你老婆都識防範你

明搞你老婆，唔爽隊冧我

切忌跟車太貼

你老婆張相都無
講你老母咩
做男人做到你咁

唔係話唔信你
不過一張相可以證明到嘅太少

你媽閪...

樓主借刀穿煲水已潛

留名跟進

樓豬借刀????

其實你貼老婆張相出嚟，唔會令你個女點
但係就可以令你老婆冇撚晒面
知唔知邊條臭閪叫caca yu?

屌！冇老婆相當借刀！

搵私家偵探查你老婆，一有證據就去法庭串請離婚，甚至打官司
有曬證據證明你老婆出軌，你就一個仙都唔洗賠，兩個女由照顧，層樓又係你，而個八婆就咩都無曬

你老婆晚晚比大隻佬插到反白眼。難怪同你離婚。唉

火車撞山窿. gif

wadiu......
你老婆都幾撚仆街。。。。
野埋d梅毒返黎

咁順片傳染埋比兩個女，唔差在
反正都要死

借刀味濃
正常遇到哩啲事會即刻走去開連登ac放上嚟講?

樓主起碼要貼你中咗梅毒個報告，再寫埋你個朵，唔係叫人點信你呀？

睇到個標題都震一震

得一張相 借刀？

兩秒行車距離

多謝巴打意見

Borrow knift????

Knife

真心定假膠

正仆街

睇定d先

我覺得假

一隻手掌拍唔響

仲未有相

Report呢

樓主個名 笑左
睇得出真係好嬲

看圖說故事

海格拉斯

似借錢冇還 比人借刀開po

女都生左兩個啦wor ching

不想炒車
留個名先

看圖作文？

你貼都俾啲證據嚟先啦

fb圖又冇 report又冇
重開個#190000幾嘅新ac

借刀炒車就搞笑
前排都炒過幾次屈人做狗公呃蝦條搞到admin del post啦

俾相大家警惕下，你個女咁細個，大個認唔出嘅。反正Post你老婆出黎費事有人埋錯單就真，咁撚危險

得張圖同一堆文 ，好難叫人信哂樓主wo

唔係話唔信你，但你最起碼po張圖證明你有梅毒先啦

好撚樣衰 你老婆盲架？
推到條撚樣仆街

好撚得閒作故仔

咁樓主咪好撚慘

咁都七百個正評
成班廢物

你咁講好心痛

0分重作

悔毒相都冇張

樓主個名

你比到證據出黎
依到大把人會幫你

會就係樣衰先練大隻

笑到牙骹到甩

人地咁大隻 又知你屋企係邊
小心你兩個女

樓豬潛左水

練得幾好，樓主你冇機

好慘

睇吓自己下一歩

好撚似張耀揚

咁嘅垃圾post 800正評

得張相好難信你

睇人仆街最開心

推

樓主唔夠人揪就黎連登開POST

呢啲恩怨，起爭執會肉搏？
喺武器面前，再大隻都係一堆肉

Lm跟進

留名等睇成班人炒車

梅毒第二期先有玫瑰疹
初期係硬下疳 jj潰爛
雖然唔痛 但理論上都會知條j 有野嘛？

我有理由相信係借刀

分分鐘借刀
私怨屈人有性病唔使本

想同條奸夫玩69

雖然話唔好跟車太貼
但為左借刀/假膠就咒自己帶綠帽有性病都幾大犧牲下

條友得個大隻

屌 講咋嘛 我夠日日話自己會發達

你因住佢帶埋個佬黎屋企搞
搞到間屋污糟哂
惹埋比個女
係屋企裝cam啦

都係小心啲好

可信性 低過10%

樓主假膠 爛jj

帶兩個女去驗係做咩事

梅毒可以生個時傳俾bb

追post話唔可以一齊洗衫

LM睇全能巴打起底

條撚樣咁既柒款到搞得掂你老婆

你老婆都唔方好

你見到好多人信佢？炒乜鳩？

7年都仲keep到一個月一次都唔話得架啦

希望唔係假膠

講左咁耐乜證據都無 收啦

你啲梅毒係咪另有來源

希望係假膠

殺左佢

唔洗用自己對手既

比小小錢

搵幾個南亞仔

希望唔係真
如果係真，咁真係好離譜
首先條友唔靚仔得身型（雖然贏左好多人 ）
有家室出去搞第二個不論男女都唔啱架啦
然後重要唔帶套
最過分係中埋招搞到屋企人

阿叔好老喎
你老婆幾歲?

gay佬

我信樓豬

最好驗下你2個女係咪真係你先呀
一陣幫埋人養大個女就唔好啦

梅毒report pls

有無梅毒報告睇下

GEL返靚個頭都未必太樣衰既

問題係個女係咪你既?

強貼留名

梅毒報告呢？

樓主可唔可以繼續講多d
推到佢仆街

高質借刀

希望係借刀

樓主 記得cap底啲合照圖
證明佢有外遇
如果唔係一離婚 佢上庭實扮晒可憐分你一半身家架

屌 低質借刀

你幾時同你老婆搞過野對上一次？
又隔左幾耐先去驗先知自己奶左野？

牛唔飲水。。。。。你老婆呢

梅毒係咪會生西蘭花個隻？

唔係話唔信你
相就得個1張
連你老婆相都冇
fb ig呀乜證據都冇
好難信你唔係借刀喎

冇證冇據，切勿跟車太貼

梅毒無得醫
樓主玩撚完

Child登 俾人撚狗咁撚

我咁少圖

唔洗你cap圖 俾名我地自己上Facebook搵得啦屌

成個post得一張圖

似係假膠借刀

是咪高級借刀?

真野既話你搞好自己身體先, 大把機會復仇

兩個囡點解有機會有事？

樓主已潛

可信性極低

留名跟進
先保持觀望態度

竟然唔係假膠
lm

一定唔關腹肌事

Btw, 係咪果d追債不成，放人上網既post黎？（保持安全行車距離

保持行車距離

屌你
放我張相上黎

唔好做太多，驚你變得太大隻

無老婆張相你話佢係下任特首都得啦

你老婆都好有問題

相由心生

冇追post, 你話佢爭你10萬都得架啦

有冇性病真係冇樣睇...

假膠 扑

又係d屈錢黨 po人張相d仆街

仲以為擺自己老婆相

唔好跟車太貼 上個月先有個追數佬用同一招

大陸狗 返大陸啦喂

樓主已潛水

樓主想玩鳩大隻佬

正仆街 搞到人地頭家咁樣
呢d撚樣係要公審下

條友黎埋你屋企 係你張床砌緊你老婆
你老婆嗌得勁淫 咁岩你番到屋企
睇住自己老婆比人屌緊發哂姣
唯有閃埋一邊唔比佢地發現
條友仲要加速抽插 你老婆越嗌越大聲
最後個大隻佬射哂入去
抆番出黎 你老婆仲要用口幫佢清潔 係事後簫
等條友走左 你先扮岩岩番到去
老婆扮冇事發生 錫你個咀：番黎喇？

樓主睇緊d 以防上述事件發生

大家保持安全車速

驗梅毒嗰度連醫生證明都冇

你老婆張相呢
等各位巴打唔好都中招嘛

係男人就佢出黎隻抽隻

樓主要小心啲衣物 盡量分開洗

其實有同呢個人的合照 同佢有like你老婆個post，都唔代表佢就係傳染性病比你老婆個個人啊-.-

借刀

最基本報告同ID相都冇

我都覺得似係

你都開得綠帽男相開埋你老婆出黎審啦

90% Fake

得一張圖 睇定啲先

我相係真，除咗性病呢part, 我自己都經歷緊

無你老婆個樣，唔使諗住有人理你

咩小學問題
總有90人like.

好撚假 我點撚知你係咪做緊邊個
因住炒車先

唔好跟車太貼

好大隻
好想俾佢屌

又黎看圖說故事？我話呢條友推阿婆落海、販賣軍火同強姦隻豬都得啦

但好似咁嘅post，乜鳩證據都冇，都可以有成2600幾個正皮。This is lihkg

我記得喇！！！唔怪得咁熟口熟面啦個文筆同風格

上個月個個係咪 話有個男仔點樣搞大左個MK妹

跟著走左老, 老婆貼街招尋人

後尾樓主好似比人用起底功能查到後就失左蹤

今次e個吸取教訓, 就全新account

得

明晒

殘體狗

講得出一定冇做gym
地盤佬搬野用得最多係膊頭
咁撚大個胸肌肯定操返黎

認真可唔可以俾個男聯絡資料我？ 真係好撚正喎 好想幫佢含同咬佢d雞肉

呢個嘛
［無圖］MK仔中出即飛 遺下單身辣媽在家中

起底重有另一舊post添

另外重有兩個post貼人fb ig 生活照冇證據屈人係狗公呃蝦條
俾admin del晒

child登 個個post都好多正評

一邊屌人借刀，一邊二千幾個正評引人入黎一齊炒

你老婆賤到

你不如貼陳冠希張相

其實我諗有一半正皮都係班基佬比條大隻仔
不過唔緊要啦幾多正皮又有咩影響
你估連登仔會做嘢咩 多定少都無人care件事㗎啦

咁多個感嘆號，懶激動咁
叫你貼老婆相又諸多藉口
十成係借刀，相中人係咪欠債失左蹤要刮佢出黎呀
你班大耳窿好心進修下先啦，而家啲網民好眼利架

好撚借刀feel
由其是張相完全唔似wtsapp 互send果d相

Old news is so 唔識串
樓豬吊起哂新會然

梅毒好少事， 打枝針就得...

梅毒手尾好長，好似斷唔到尾，巴打保重

有合照就唔使分身家?
依家你係個官?

其實大耳窿都一早都識作故仔去起債仔個行蹤同底細，話佢家人急病要盡快聯絡，
叫認識佢既人報料。

屌你老味邊間小學會教梅毒洗衫會傳染呀？你大陸返學嫁？

睇定d先
總覺得張相個條友似係被人整蠱/欠債

又係收數佬呀

你真係同個細路無乜撚野分別
乜撚都唔識
佢老婆上庭，基本上無業既話 個官就一定判男方比錢
連個女都分分鐘無鳩埋
你有合照，你咪大條道理話條女有外遇
重要KEEP住呢個女無比家用佢
不過呢D野，教精埋你條柒碌都無用
你都無老婆

睇到關2個女事都知假膠。
除非事主⋯

叫你po啲證據出嚟都推三推四，淨係得張咁嘅相，九成係借刀。

放閃卡啦 重諗

好大隻

保持兩米距離

連老婆個樣都無 真係撐你唔落

On99,求其得張圖打幾段嘢都三千幾個正評
可見連登質素如何

止蝕離場

學校有教你上連登?

比多 d 證據啦

請人 隊冧佢

咁樣衰

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

戴同帶都未識分?

拎埋醫院張report證明真係霉毒

借刀居多

咁我又信樓主既

無人咁咒自己掛

看圖作文

梅毒好易醫
打針 加抗生素

搞點

利申Hku FYP研究性病

故事結局:

事主出黎屌鳩樓主, 佢老婆本身已經係有病, 再查下係因為樓主去叫雞唔帶袋

屌佢未上過水，明顯流嘢，屌你老母。

樓主廢J咪搞到老婆出軌囉
女人身體自主

樓主假膠我真心咗？

「法律撚」其實想同大家講，通姦同分身家係無任何關係

LIHKG @ Android

樓主都係搵番律師跟一跟

你班連登仔唔止低質
仲要成班撚樣都係弱智
得張相, 連FB, 對話乜撚都冇
無證無據咁既低級借刀都睇唔撚出
等睇你班弱智仔4000人炒車
利申:負皮

應該好多人炒車

派花生

一定係借刀 點解我100%肯定 因為我識相中人 昨晚問佢係咪得罪人俾人搞
佢話昨日係街同條傻仔嘈過 條傻仔拎出機出來影低左佢
唔少朋友見到就講番呢件事佢知 聽聞佢已經同律師傾過
樓主而家隨時俾人告<不誠實使用電腦>及<誹謗>兩條罪
唔夠人嘈就post上網 仲咀咒埋自己 hahaha

見有巴打絲打討論佢身型 真人的確係唔錯架
佢好勤力 成日去做gym的 一排朱古力

小學學校冇教你，咁細個就接觸過呢個問題，咁咪即係你老豆老母中過招，叫你啲衫褲唔好一齊洗囉

佢係咪送糧油既 真人幾有禮貌

好爸爸

我又係諗到呢場戲

咁唔怪得樓主潛水

唔好聽佢亂講，香港出軌同分身家冇關係，俾帽你帶都係要俾膳養費

貼都貼你老婆出黎啦
貼條仔做乜

你個friend 好正
好想俾佢屌到射

快撚d告鳩樓主

乜都唔識都學人俾法律意見
睇得多tvb就當自己乜都識
通姦同分身家無關㗎
仔女就多數俾阿媽嘅，樓如果係結婚後買就照分
搶埋兩個女加半層樓，但同個姦夫keep著同居但唔結婚，就可以個個月收你膳養費

有腹肌唔代表有力量

又撚多個

樓主睇嚟 放流料

樓主抵死

覺得條仔有啲正

關閪事咩

怕唔怕大隻得滯

樓主呢

仆街樓主借刀唱衰相中人

強烈建議相中人告鳩樓主

我支助你100$同樓主打官司

屌你老母
圖 證據 乜都無
咁嘅垃圾po都成4千幾正評
做乜撚嘢啊屌

利申:負評

樓主15頁都冇證據，得幅相同故仔，而家叫你講伊索寓言呀?

又話fb like晒d相
cap圖都冇張
係唔係新型追數方式

下
咁嘅point叫回應???最低級反駁.
總要加個 救命...
閣下仍讀小學?唔記得呢度係chil登.
學校冇教=終生唔識架啦

樓主似做鳩人啵

仲要死雞撐飯蓋

而家你講緊係小學問題，屌你老味有幾多小學生識呢樣野呀，我小學真係無教過，老豆老母又無中過招，答我喇傻鳩

btw 真係大陸哩

正皮係for相中人告鳩樓豬

Lm推爆佢 食花生

新式追數

幫推

唔信

貼埋你老婆啦 等佢唔好害到人

追數死全家

好撚大隻 明顯老婆鐘意佢就俾你綠帽你
好真心你練吓身型啦

咁大隻 俾著我都比帽你啦

咁似阿mikeeee Channnn既

Between

以仲唔可靠過男人

班港女根本係呢種人

多到唔敢信

離婚啦

小學雞冇常識

咁佢老婆都有
餵奶咪俾埋個b

出軌係香港好似唔係唔使分身家同俾贍養費既理由。。。

巴打同佢結咗婚幾年？ 你有證據捉到姦都好，只係即時離到婚，身家都係照分，如果結得耐，分分鐘結婚前既資産照分埋

似借力post

屌你老母你條撚樣係咪痴撚線架

之後兩個女再瘋狂同mk仔扑野，順便殺埋d mk仔，為民除害

係咪人地唔想同你運木雕呀？

留名

有腹肌唔代表佢好打

母乳傳播

冇左下文？

遮住個身以為係做侍應定保安嘅廢中

你就係個毒撚?

係街嘈會影到唔著衫?

男人唔壞，女人唔愛

樓主就係個毒撚

低質借刀 樓上條毒撚仲推緊

梅毒可以經洗衣機全傳染俾全家

呢段嘢幾勵志, 講緊男人連條女都保唔住/唔敢反抗, 不如死撚咗佢

梅毒 係香港都惹到，睇過話病發三日後就

仆街，咁似我中同，姓陳

惡性循環 大家小心

借刀。。

張圖條友唔係之前夜晚跳落海游嗰個咩

大隻男機場跑道公園跑步 即興落水游1公里惹墮海驚魂

咁樣就叫大隻？抵你班傻仔做毒撚

幫你推